如果無反送中，香港人會唔會因為肺炎反政府？

如果無逃犯條例

民意未歸邊
一盤散沙咩都做唔到
瘋狂指責...篤灰...割蓆

如果無反送中，送中條例一定過，之後國歌法，23條等等大量惡法陸續出爐，令香港比蝗國更蝗更暴力

相信政府 唔戴

相反會唔會團結？
有啲藍絲都會覺得政府今次做得唔好
但因為黃藍分界 唔會支持行動

邊有咁多如果

假設反送中冇發生而2019下半年又冇其他惡法令一向自私的香港人變成手足團結一致，黃色經濟圈唔會出現，可能我同你都仲睇緊tvb食緊元氣吉野家，咁今次肺炎都幾肯定就算有人提出要求封關，但大部分人都會沉默同留係屋企就算，而醫護罷工都唔會搞得成。
最重要係冇反送中及引起的一連串事件，我相信有好多人都唔會對香港呢個地方同香港人呢個身份有咁強烈的認同，所以你話仲會唔會出黎反政府就真係好難講

一定唔會火魔暉明邨
極多左膠阻左
最多都係遊行下

係
好可能只係醫護去請願 之後就完左

參考日本

個個驚死唔出黎啦

係？個條例有咁勁？